{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 쏠라리움가시버시펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時でチェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合、予めペンションに連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 一部のペンションではペットが受けられないため、同伴時に入室を拒否し、払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を毀損または紛失した場合は損害賠償をしなければなりません。 直火方式での調理や個人的な調理器具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合にも自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 また、客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。 バーベキューの利用時間はチェックイン時間から夜10時までで、無公害旬の野菜は無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "一部のペンションではペットが受けられないため、同伴時に入室を拒否し、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は遵守しなければならないですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を毀損または紛失した場合は損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、直火方式での調理や個人的な調理器具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間はチェックイン時間から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには無料で野菜が提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューには無公害旬の野菜が無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 712
    }
}